其實係咪個個男仔都咁？

唔識抆屎？
我見到男朋友條底褲對住肛門排糞位經常會有屎跡
佢話個個男仔都係咁
我覺得佢好dirty 咁大個人抆屎都抆唔乾淨
到底我啱定佢錯？

否

屌 見到啲sosad忍唔住笑咗

你男朋友識？

你啱

買黑色褲

會唔會係留比你做宵夜

屌你老母好撚核突，快D同佢分手啦

真係唔識？

俾你屌鬆晒呀 咪會咁

屎眼多毛姐帽事既

咩啊 都會睇到㗎。。

未紋過屎唔知

成日要用好多紙先抆完
at least 5格x5,6次

你條仔係白卡？

拉

每次柯完屎都會用花灑洗ceye

唔會

你岩

比人插得多者

Yes

我叫佢買nepia個濕廁紙抹 希望佢會改

咪煩啦。。

佢抆得唔夠乾淨

點解屎眼多毛會帽事？

笑撚死
我唔會接受到自己條褲有屎

分手啦
On9仔黎

咩係紋屎

你教佢啦
捉住佢隻手仔抆

屎眼多毛痴屎正常

係飲食問題
多菜少油 會好好多 抆一兩下就夠
相反就要抆三四下都未夠

抆

我都係唔明點解佢會有跡

唔係囉

朝朝排完便
沖涼都順便洗埋

同埋你男朋友應該好少食
生果同菜

正常人好多女冧

thx

條底褲有屎 你咪可以跟住啲屎味搵佢

屌 not gay！！

xanb你都唔識？

唔知點解有啲人求其抿兩三下就收工
平時我抿六七下先會冇跡

佢話已經抆幾次

底褲咋。。

更加接受唔到

寧教人打仔

見到啲字都覺得臭 係咪庇護中心走出嚟㗎？

你男朋友賣緊原味底褲呀
搵緊錢養你仲要俾你笑

祝你地白頭到老

佢鍾意食肉

咁你點清潔？

我係女仔 但我都會咁

佢係咪智障個d？

佢一日兩次啊 夜晚嗰次未沖涼就俾我見到

好似打錯字 屎漬先啱 我改返！！！

我主人幫我抆 唔太清楚

已經教佢用濕廁紙

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

好人好者點會鍾意食肉㗎 食得多好濟喎

有上連登應該算係掛

痴撚線 我幫佢洗漬賣乜鬼

多謝

啲屎實好撚臭

你倒米仲好意思講出黎

實係無人要嗰啲死肥婆

正常人 外表睇唔出佢污糟㗎

真係狗嚟

我會用紙巾濕水抆到冇屎先再用乾紙抆多次
勁撚乾淨

ok

屌你老母

痾屎多唔代接健康
要視乎色澤,形狀,氣味,黏度 同埋痾屎痾得順唔順
利申健康嗰時我食橙 牛油果 同番薯各一
一日痾一次 黃色屎 冇宿便

你憑咩judge佢？

我洗嗰陣已經乾晒無咩味

佢唔係啲咁嘅人

一係放屁，一係人問題

佢係咪成日先
可能腸胃問題搞到啲💩抹唔乾淨

一係你裝個日本廁所射佢

理性分析
痾完抆唔會完全乾淨
過左一陣屎忽放鬆左會漏小小屎績出黎
我通常去一次抆完等5-10分鐘再抆多次先乾淨

我都係 睇嚟要教育吓佢

咪咁

奶乾淨佢啦

咁有研究。。
下次叫佢影畀你幫吓眼得唔得？

放濕屁都係人問題啦

食蔬果夠? 菜呢

咁又唔係嘅
10次有6 7次咁

佢有佢難處 你唔好踢爆佢

咁嗰5~10分鐘你唔著返底褲？

咪咁變態

唔係 我冇嘢叻 抆屎嚟講我敢認第二 冇人敢認第一

利申 贏過比賽

大佬呀 成個人生都充滿廁所㗎
腸胃唔好成日覺得個肚有嘢頂住頂住 好唔舒服㗎

btw樓主你啲post都幾多元 真人係咪好毒

吓要抆㗎？

洗乾淨佢lor

係啡色

依家係你踢爆佢

開唔開班？

基路難行呀！

係 毒到成面爆晒瘡個人又有浸發霉味

。。。

會提佢咁做

牛油果同番薯勁多纖維 夠㗎啦
唔夠咪食兩個番薯(但可能會肚脹)

血嘅顏色有分㗎
鮮色咪啫係你痾到屎忽損晒囉
利申睇google
建議你自己搵醫生

唔係gay。。

咁你幫佢奶番d屎佢
祝你地白頭到老

親手幫佢

ching好激進

受新會然一拜

我都係 柯完屎一定要沖涼洗屎眼

吓平身

你都係唔識定咩啊

你無係佢面前提

抆唔乾淨 一定要洗下個屎眼

提乜

咁激進啦
你愛佢就要接受埋佢d屎

咁有時無水洗。。

有時屙無限屎真係好難抿

得閒咪坐
唔得閒咪搵廁紙墊住條底褲
過一陣去廁所先抆

提起佢俾人踢爆咗

條底可能會有屎積

下次你幫佢抆咪得

盡量啦咁

咩係無限屎

男人都要用護墊

畀咗個post佢睇

佢直頭有

唔係成日喺佢身邊

抿十幾次都仲有屎漬咪叫無限屎

唔識
抆完會洗屎忽
公司柯 會整濕好多廁紙 預備抆

你未痾清咋嘛？

原來真係會唔識抆屎

見字都覺得臭

我痾既屎質素都好差 成日都要用好多格廁紙先完成到 我有時嫌煩就會痾完屎後直接沖涼 我諗如果痾到硬身乾身少少既人 就應該一兩下就抆好屎 好爽皮

蚊屎幾碼蚊到無跡啦下話

難為我對住實物！！

買個噴水洗屎眼馬桶俾佢

即係體質問題？

點解你男朋友會知個個男仔都係咁

我自己就係。。。

樓豬都唔識抿屎

我好窮

不要再說了

我識。。

佢條底肯定臭到仆街，
抆得唔乾淨個屎眼位會好痕嫁

太稀太硬都應該係食唔夠纖維 當然飲水量都重要
但正常嚟講飲太多水係會排尿 而唔係痾出嚟

錯誤使用的後果

沖完屎眼要再用紙抹一次實乾淨

有時幫佢洗衫見到已經硬晒無味㗎

靚女唔屙屎, 所以你唔識

唔好亂講

知道

笑撚死我

夠人數可以考慮

佢點知其他男仔都係咁

仲有果3 4次係佢未屙姐

你幫佢抆咪得

留返比你奶架衰婆！

我諗係你條j既錯

‘個個男仔都係咁’...
恭喜你只係個煙幕

你係我衰佬？

你幫佢洗底褲？

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

佢點知其他fd都係咁的

梗係你錯
含完又唔幫佢奶乾淨

431

我都係wo屌
夏天特別嚴重 出完汗個屎眼濕撚曬就gg
特別我白底勁明顯

快D學日本仔，裝個電動馬桶幫佢洗乾淨個patpat啦！

你教下佢囉

你bf 七歲？